人越大越覺得，人生除左女真係冇寄託

做咩都好
返工又好
行街又好
如果同自己講
係為自己
做人最緊要開開心心就得
但老實講
錢 成就
美食 嗜好
問心真係冇興趣
有女人
做乜都得
冇女人
咩都好似無關痛癢咁
出席正經場合
返工
最關心唔係公事
係d女正唔正
返工最大動力唔係錢 事業
係睇女
幻想同女同事拍拖
哪怕只係一齊食lunch
望住佢食家鄉雞
食到d碎黐住塊面
提下佢抹面
睇住佢尷尬乾笑幾聲
個心就暖
女同事嫁人生細路
寫張咭賀佢
就算俾女上司屌
係好唔gur
但返到去又會諗住佢地打j
做佢地身邊最聽話既狗
奴才
呢世人
一事無成
但又如何
多我一個唔多
芸芸眾生
我連蟻都不如
但能夠為自己着緊既女人
付出幾分
我呢世人
就算值了

我睇完只有一個問題，點解要分咁多句？

鄺仔style

邊個係鄺仔

怪不知你要叫雞

鄺俊宇

Oh now know la

新潮文？

廢撚到

狗公講到自己情聖咁